入匯豐personal banking彈晒做dirty tinder廣告

有防毒 冇用電腦睇咸嘢 想知究竟發生咩事

DNS pollution

咁可以點樣解決？

唔識

洗機啦
BTW睇pornhub最安全

問A狗點裝linux

Windows轉用Google or Cloudflare DNS,
之後開cmd 打 ipconfig /flushdns